呢場係一場公投，副產品係議席

手足！議席係後話，總票數係真理！

Tui

推

公投咗就可以有五大訴求

無壞處既嘢點解唔做咗先
————————————————
簽名檔：

加泰投過無約束票都搞到全部領袖俾人拉，
無約束力唔代表無作用！

我唔為議席，我為總票數！

無野可以一步登天
輸左就更加唔會有
有咁難明?

跟本係一場公投

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

Agger，推!
聽日投票好似百萬人大遊行咁，我地要贏先可以大大聲同人講係"政府唔尊重民意"
如果輸左，比國際認為民意已經逆轉，唔再關注香港，變相政府鎮壓成本大大降低，GG

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??[/size=6][/b][/red][/b]

投左票先攪，冇人可以阻我哋投票！

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

同意呀， 推！！！！

香城online玩家大型活動 投票Challenge

推！

就算你個選區贏硬都一定要投